打元朗個感覺好似由打PvE轉做打PvP咁

有無人明 唉
諗諗下原來自己咁天真
原來仲有大個肚腩 點應付之後既路
我會加油做gym

pish

打完元朗 對面會唔會call多條村 列時噪仲衰